想出去睇下個世界 澳洲WH一年再去英國5+1 還是直接去英國好？

本來都鍾意1個人周圍去 去過墨西哥 英法意荷蘭，覺得英國生活都唔錯，上年plan過本來諗住今年年中去澳洲WH 但因為武肺取消左，依加有多個BNO5+1選擇，如果去完WH再直飛英國5+1會唔會好似浪費左1年咁？ 但又覺得如果去左英國5+1 未來就唔會有機會去澳洲體驗生活 好多朋友去完澳洲WH都話個邊好正 各位點睇

Push

你幾歲？做咩工？fg定點？
其實重點唔係浪唔浪費一年，而係你依家嘅working experience到底係英國幫唔幫到你搵工，如果本身就幫唔到嘅，咁咪去wh囉，呢一年去唔去澳洲都用唔到係英國身上嘅啦。如果你嘅working experience有用嘅話就唸唸了，因為除非係fg，否則就會等於gap佐一年，其實原本都無嘢嘅，只係今年個個國家失業率都爆，所以英國應該都難搵嘢做佐，當然你wh完會點唔知，但點都會大風險啲。

不過點解去英國5+1完就唔可以wh？年紀問題定點？我就咁唸會覺得用英國passport去英聯邦唔係仲易咩？

5+1後再去澳洲WH

我依加都20尾 再過6年3x歲個時一定會有包袱係身無依加咁free，工作方面依加做緊飲食 （自己d小生意）自問煮野唔差 去到邊到都搵到野做，其實去澳洲都係想玩下體驗下 因為未去過

WH30歲前呀，再過6年3x歲了

世界好大 香港好細，去唔同國家都有唔同領悟 唔知有無人都係咁諗

咁無問題啊，做飲食gap 唔gap year應該無分別，你咪去wh先咯

澳洲最低工資高 揾WH既體力工都幾難
睇你本身做開d咩工

樓主你同我考慮既野一模一樣
大家都20尾 澳洲WH好似要30前去
所以我都係打算去左澳洲WH先
反正英國都無年紀限制 利申有BNO

好難得有人好似我地咁諗 絲打諗住去WH幾耐

其實我係打算移民既
係澳洲有親戚開餐館
可能玩1 2 年農場or其他野先
覺得岩自己既先R親戚幫我extent 個visa
直到拎到permanent
但其實去英國住6年又可以直接拎permanent
我又有d 15 16

冇人知一年後仲有冇 5+1呢個選項

直接移澳洲

我都係20尾 想襯30歲前wh

你個世界都幾細

你想我比咩反應你 大把香港人只係去過日本 台灣 泡菜 Thailand

澳洲非pr有排都冇得入境
唔好諗喇

去喇去喇 一人世物一世

唔中意辦公室工作但偏偏做緊30歲想出走揮手

澳洲啦

趁後生見識下先啦

去wh 啦，如果你屋企唔等你開飯的話
我至少目前都未聽過人去完wh 係會後悔話浪費，或者整花cv

係美國, 大陸, 中東, 阿根廷同巴西都返過陣藍領工
個人體驗係... 會令你拋開多左香港既 "Money is king" 的諗法
會諗好多野, 想大膽d試多d野

點會到時拎左BC冇乜機會去澳洲？勁多英國人移民去澳洲